<resources>
    <string name="app_name">\@STRUDEL</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="about">About</string>
    <string name="privacy_policy">Privacy Policy</string>

    <string name="privacy_text">
        <b>Правовая информация:</b>\n
        \n
        Вся полнота авторских прав на редакционные материалы (тексты, фотографии, рисунки и т.д.), опубликованные в журнале  @STRUDEL принадлежит владельцам виртуального журнала @STRUDEL. Права на материалы, имеющие ссылки на сторонние источники, принадлежат указанным в этих ссылках СМИ.\n
        \n
        Автор, давший согласие или обратившийся с просьбой разместить свои материалы (тексты, фотографии и др.) в журнале @STRUDEL, понимает и принимает то, что он несет полную ответственность за публикацию данных материалов,  частично или полностью опубликованных в журнале @STRUDEL.\n
        \n
        Автор, давший согласие или обратившийся с просьбой разместить свои материалы (тексты, фотографии и др.) в журнале @STRUDEL, гарантирует, что размещение представленных им материалов не нарушает права третьих лиц (включая, но не ограничиваясь авторскими правами) и не наносит ущерба их чести и достоинству.\n
        \n
        Автор, обратившийся в редакцию с просьбой разместить свои материалы (тексты, фотографии и др.) в журнале @STRUDEL, выражает свое согласие на их безвозмездное использование  для публикации на сайте. Он также отказывается  от каких бы то ни было претензий в том числе, и материальных, в связи с их использованием  к владельцам журнала @STRUDEL.\n
        \n
        Полнотекстовое копирование материалов @STRUDEL на сайтах, блогах, в постах и комментариях в социальных сетях без письменного разрешения редакции категорически запрещается и будет преследоваться в соответствии с международными законами об авторских правах. Усугубляющим тяжесть этого правонарушения обстоятельством является отсутствие ссылки на издание и автора публикации. В то же время приветствуется размещение анонсов с прямой кликабельной ссылкой на журнал @STRUDEL.\n
        \n
        Тексты, фотографии, рисунки, видеоролики и т.д., присланные в редакцию, не рецензируются и публикуются по усмотрению редакции, которая оставляет за собой право на их редактирование и сокращение.\n
        \n
        Администрация журнала @STRUDEL не несет ответственности за содержание рекламы и комментарии читателей.\n
        \n
        Адрес для писем: alfagrafixmedia@gmail.com
    </string>

    <string name="about_text">
        <b>#StrudeliL #штрудельIL #штрудель</b>\n
        \n
        Виртуальный глянец – журнал Strudel IL ШТРУДЕЛЬ. Это мобильный журнал - отражение наших жизней в бизнесе и на досуге, масса полезной, познавательной и развлекательной информации для для активных, деловых и стильных женщин, ценящих себя и время, которого так всегда не хвататет, и любящих свое дело. О тех, кто среди нас!\n
        ШТРУДЕЛЬ удобен тем, что он всегда с вами. Его можно листать в любую удобную минутку прямо с телефона.\n
        Журнал достойного вкуса.\n
        Журнал для полноты вкуса жизни. Всегда с вами - близко к сердцу!\n
        \n
        Цель журнала - познакомить общественность с талантливыми и предприимчивыми, интересными женщинами Израиля.\n
        Выходит раз в месяц.\n
        <b>Анат Ор Лев</b>\n
        главный редактор и арт-директор @STRUDEL
    </string>

    <string name="title_activity_splash_screen">SplashScreenActivity</string>
    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>
    <string name="on_line_magazine">ON-LINE MAGAZINE</string>
</resources>
